點解支lam老婆比成蟲屌過都可以同場有講有笑？

支lam駛唔駛咁奶共，都算上左神枱，咁都忍得

共享臭閪

佢老婆仲比大把人屌過啦
可能人地鍾意大家族，想有多啲兄弟呢

至矮應該都有屌過

支lam條撚好幼

是但啦

袁詠儀，在07年接受《志雲飯局》訪問時，曾表示做過第三者。關於，袁詠儀被包養的新聞，一直就沒有斷過。

原文網址：

齊分享

檸檬夠食n手西啦

成個明星捉球隊有邊個未上過條女

咩洞都Q過LA

借推po
聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

loco閪

神童輝Y小姐

個仔有無驗過DNA

其實已家呢個時代仲會計較呢d架咩，結婚前既事。

結婚之後就話姐，雖然結婚後好多人都仲係出面玩

支lam食許X怡第一次

袁詠儀

唔驗都知係掌門的信物

肥嘟嘟鱷少

各有各玩

呢個未聽過

會唔會成個飯局d狗都屌過佢老婆個閪

分分鐘支lam都俾人屌過啦

721 警黑勾結

支lam: 我原本唔識屌西架，不過睇得多呀成蟲大哥屌我老婆，睇吓睇吓我就識做喇

成個飯局都係支lam兄弟

酷魔本身都跟開國貨城 IT偉開餐架啦

如果唔奶共點幫美心拍廣告
你睇下做親代言人都係中國心
包括Jackson Wang

太多客,數不清了

條老女人撈味重撚到

成龍幫香港航空賣完廣告，香港航空就執柒
成龍話中國哪像染病，即刻爆武漢肺炎
成龍屌佢老婆，佢老婆應該行足一世運，所以支lam梗係要多謝佢啦

chilam根本紅唔起 同埋靚靚勢力應該幾大 你見支lam 出親嚟都無乜表情 一生人好似都唔開心咁

點止二手 佢老婆自己講到明比人包起過

當年支lam 同許秋怡一齊， 個八婆明搶邊夠人打， 袁醜醜用當年肥蛆食丁蟹的手段去拆散人， 再強逼人一齊
不過男的都唔好得去邊， 都係仆街一個

聽講成蟲碌野好大抽
張生會唔會入窿個陣失平衡冼左入去

成隊借踢波名義去叫雞咋

都唔係大家族到成隊明星足球隊都食掛

難怪佢話個小朋友無辜啦

呢個珍

從來唔覺佢靚仔

兄弟無衫著， 借一陣姐， 射完就俾返佢啦

支lam自己都叫雞 大家逢場作興姐

真係唔知老豆係邊個

支lam同醜醜

可能好享受
得閒仲打下友誼波

仲有留劉戀紅呢

神童

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

臭雞咩

黑社會會章第一條：老婆如衣服 兄弟是孽畜

用錢買得起既女人
今時今日會同你反共？奶都奶唔切啦點會反

你睇下蔡少芬個啲就明
三歲定八十

各有各做姐，是但啦

神童輝

靚仔都咁

唔係呢啲級數食到

因為人地有俾錢囉

成龍邊食得起

黑心代言喎

係襟兄面前
點抬起頭做人

點止成蟲
成隊足球隊都上過

成虫同狗食完飯之後狗就出事了
臥底嚟

成龍連國母都敢玩呀
基本上英皇每條女都玩過

其實袁詠儀根本生得好撚普通，頂多唔算醜，又冇胸，個閪性格成個蒸生瓜，點解咁多人中意？

神童輝嘅肉便器

袁詠儀當年都係比賭王包

仲有林建岳

咁講姐係喺娛樂界所謂有少少地位ge人都上過

支lam老婆唔會睇得上眼呢

有錢佬間唔中玩下，唔算鍾意

者係點

佢自己都係雞蟲

班雞蟲好撚鐘意玩沖入房

支lam

起個仔個名做魔童係咪對老契神童念念不忘

成蟲：

揀娛好圈d人做老婆同娶隻雞無分別 個個n手閪

唔知佢兩個仔知唔知
佢老母比成龍屌過呢
我諗個仔都識上網嫁喇下話

咁可能人哋屌過心呢

袁詠儀畢業於聖公會呂明才紀念小學[2]，後於靜宜女子中學畢業。她自小於西環堅尼地城已婚警察宿舍長大[3]，父親、姑媽、姑丈、叔叔、表哥等親戚均是警察[4][5]

邊個男

認返真爸爸

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

唔太G

比人包同拍拖係兩回事喎巴打

識之前同人拍過拖係好正常, 只可以怪自己出現得太遲

但俾人包養係另一回事,想像下老婆為錢含撚, 叫床

綠帽lam

唔知個仔知唔知呢

張智霖、曾志偉同林家棟𠵱家喺泰國拍緊電影《戰虎》，噚日有周刊大字標題話佢哋喺泰國去咗「凱撒大浴室」沖涼，呢啲色情場所喺泰國係好出名，一班浴花坐喺金魚缸入面，等客人挑選，被選中嘅浴花會入房服侍客人沖涼同提供另類服務。

該周刊之後重訪問咗自稱負責服侍張智霖嘅浴花Nong，Nong話張智霖嘅重要部位又幼又長，好快就完事咁話。馮仁昭噚日打電話畀身在泰國嘅張智霖，佢話：「志偉係帶我去過呢啲地方見識，但我冇召妓喎！呢個浴花重咁講我嘅重要部位，真係有啲侮辱我嘅男性尊嚴，講到咁，即係睇我唔起。」
而佢女友袁詠儀原來都喺泰國，佢喺電話度大叫：「我對張智霖好信任，𠵱家我都喺泰國陪佢。」至於志偉就話：「嗰本雜誌之前打過嚟畀我，我已經叫佢哋唔好亂寫，成件事已經交咗畀律師處理。」唉！不過馮仁昭始終覺得藝人應該明白自己有頭有面，對自己嘅行為應該檢點啲。

個仔可能已經出去叫緊雞

娛樂圈各有各玩

十個八個都係咁架啦⋯⋯

襟兄弟飯局

身材好過袁雞咁多，難怪綠帽lam鳩衝

啱啊 又唔係佢本人俾成蟲屌過 冇所謂啦

條撚幼幾靚仔都無用, 不過未覺得佢靚仔過

秋

我知 但唔知chilam食過佢

佢一早接受左佢老婆係大眾雞黎啦
話唔定佢有NTR癖

係條蟲冇得屌發脾四呀
兩個反左面好多年

淨係被記者影到出去玩都已經2次

希望今日有時間去獻花

因為無閃卡

佢老婆成家做狗 但係無人知佢本人咩背景

佢之前自己本身都俾富太包啦

成個post入面
有無人見過佢地兩個真人，傾兩句？

個個時代有邊個無屌過佢老婆

老婆要擺出黎俾肥岳屌完完屌剩 支lam做汁男埋尾

Eskimo Brothers!

包間診所一日都未驗到邊個親生老豆
直接驗個仔係咪支Lam快啲

魔童 你阿媽做雞益你阿爸呀

佢有份去明星飯局咁佢本身背景同身家應該唔弱 大把偽人馬蹄露楊明都撐警都冇份去

支lam呢件蛋散本身都係靠食軟飯上位仲要係雞蟲黎比人影過幾次啦

支lam都算神枱
靚仔又唔係最靚仔果批
好戲又唔係又冇咩代表作
講黎講去都係初哥哥同沖上雲霄
唱黎唱去就係你太善良同埋首主題目
我直頭懷疑呢條友係咪食軟飯先生存到今日

認真?
點解佢仲可以生存到

佢個仔咪收左皮

老襟

條友10年前係大陸算係最撚紅嘅港星
拍好多戲做主角

你睇佢同沈嘉偉 郭富城玩跑車就知佢之前係大陸搵幾多

所以佢根本唔care香港人

當然而家大陸搞到咁
之後會點唔知

支lam 係咪即係糧才Jack Lam

屌完加持

真心問：咁個仔係咪佢？

牛肺？

嘩⋯，唔講由自可
諗起果時條嗅西已經惡到呢⋯
恰到人地死死下，被迫離開愚樂圈

咁大劑？
願聞其詳

講得出來，大可能只係冰山一角

佢唔係自小住警察宿舍，左鄰右理都係差佬？
佢屋企唔撚係警察世家架咩？

原來所謂果啲警察世家，係教個女出來被人包養，咁柒賤？

幼長哥

只係自以為靚仔而已
以前肥仔，依家肥佬

撈味

點解成龍雙眼，咁似紅紅瘇瘇既？

開完飯影相

如果唔計較嘅話個個男人去直情一樓一揀老婆算啦，起碼有樣有身材，但多唔多男人咁做？

之後比臭閪袁搶左條仔
迫埋人出娛樂圈
巴打應該好細個

大把女都揀高收入 有車有樓既仔 有幾出奇
唔好講到同有錢人拍拖就好有問題 同 窮人拍拖就冇問題咁黎自我安慰啦

我幾時有話有錢有問題, 我只係話當中有無愛存在

比有錢人包養同同有錢人拍拖已經兩回事,拍拖同邊個拍都無問題

都唔關有無錢事

女仔想嫁比高收入人仕根本好正常

屌

發夢聽聞成蟲曾經封殺條閪婆 電影無得撈 之後拍電 視 肥蛆射住佢 同時好多有錢佬同演藝界大佬都享用過

有老婆關係 咁多年點都埋到堆既
本身戲屎 歌又普通

因為成班都係無恥之徒。

有兩個咩?

支lam 叫雞叫到上雜誌

不過都明嘅

Super

知lamb中意響個閪聞賓周除...特別係花柳鳩，佢自己無，所以，好多謝成蟲慷慨贈味！

朋～～～友～～

仲有送手鏈事件

陳小春咪一樣 佢老婆比佐仔屌過
轉頭又帶自己老婆同個仔出席向華強壽宴

呢D 說話只有你條女娶返黎先有資格講

你直接問魔童啦

黑洞分享一下唧, 好事來丫

More

偽人一早睇化晒，係我哋普通市民覺得出奇

都唔知點解咁撚豬閪都叫靚靚

一睇就知係仆街樣

我都想知 個樣又閪其實係邊個封佢做靚靚

如果要認真計，檸檬直情係幫希哥吹埋

唔屌閪邊有大哥照

香港叫cool 魔

但條女自己講到明話係俾人包養喎 仲要係第三者 唔係同有錢佬拍拖咁簡單

希望小朋友快d搵番生父一生既污點

應該都係比錢同傳媒買娛樂圈都有propaganda

夫妻如衣服，借件衫著下又唔係唔還

呢個post同一眾00後爸打介紹番娛樂圈班耆英既醜聞

屌你老母 唔係以為條雞婆係處女下華

又幼又長，牙籤仔

你又點知佢自己無比成蟲屌過？

點解靚靚個胸平撚到咁都咁多人爭住入q?

分分鐘同枱成班老襟

食飯見過兩公婆 支lam無咩野 又係面無表情咁 醜醜就不得了 係咁周圍望有無人望佢老公 西面西到

真喎
唱完: 問我蟈家哪像染病？
即刻爆肺炎 仲要爆到失控嗰隻

比錢雜誌買名

google過吓
後生都ok

唔係比孫仔屌過喳咩

屌佢唔係貪佢靚 係屌個權勢
好似賓穎咁 含許X安條撚都唔係貪佢靚仔 係含個權勢

Hi Share

朋～～～友～～！

因為佢自己都係n手撚
屌過好撚多個
偽人哩啲一般人唔理解

兄弟穴 幫大佬買單

佢兩公婆價值觀差唔多咪可以一齊，係難為左個細路姐，雖然咁講好唔公平，但禍的確係要及妻兒

老鼠都有勢？

緊係唔關佢事 講緊娛樂圈天后

為左間接同成蟲性交先結婚咋, 你估真係因為佢令令咩

咁你不如娶隻雞
做雞都係結婚前嘅事

班垃圾邊有尊嚴
盧惠光夠俾成龍累到同老婆離婚啦
依家咪又係同場食飯
有工開有錢搵
做契弟有乜所謂

襟

金雞吳君如

林燕玲老公行禮果日都同林建岳有講有笑

囝囝好似成蟲

我諗袁詠儀俾人包養個陣個身分係第三者
個班有錢人嗰個都有老婆仔女
做第三者先係最大問題

成蟲大哥: 「其實大家係老襟，全部在心中，唔使講嘢，只要支lam畀個手指公我，我赴湯蹈火，在所不辭，現場表演多次。」

佢冇乜表情既主要原因係打針打太多啫，膠到硬

肥蛆點解會幫佢嘅

岩呀

想聽

比人破處會少左舊肉

肥蛆副業係咩？

奶佢塊臭閪索小成龍陣除

有錢乜閪都有得你食啦

雞呢姐

可能...

檸檬咪簡接食左黑鮑

你點知

雖然唔個樓上巴打講真定講假 個仔d同學仔睇完send比番佢

當年好似跟住曾志偉係泰國叫雞
人地訪問個小姐
小姐形容既

冧莊影后未出道後生果時堅係mk妹黎。

黑警家族噃, d女成員做雞架?

大把狗乸都係

件事係點

我都屌過啦

同大哥含過唔通又要話你知咩
登埋大公文匯頭版吖

根本你屌我條女我屌你老婆架姐
人地文化係咁你地大驚小怪

肉便器當年輪住俾人上

有錢佬就包
娛圈大佬就免費上

個老婆同識既人以前日日玩多p
你都出去滾啦

同襟"兄弟"wo
有得含佢狗衝埋去含埋一份啦
呢d偽人最叻痴得就痴

咁搞笑
連佢叫過邊隻雞都知

大哥何嘗唔係呢

嚟嚟嚟，我地唱朋友

比成龍大哥屌過的女
你以為容易呀? 做到佢老婆係honor 啦

8-90年代幾多女想比成龍屌都埋唔到身?
你以為成龍咩女都屌?
屌中你未來老婆咪係你著數囉!

唔知bor

娛樂圈搵個無屌過佢既50歲以上男人應該好難

肥蛆你都唔識，你今年18/22?

有冇回顧, 當年未出世, 唔係好知情

差佬愛邪牌

好多人都試過

分分鐘份副業仲賺得多過做藝人

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

幫手推下

過多兩年就係

其實依家邊有人計較呢d事，死前既事

死左就話啫，雖然死後大把亡魂都係出面玩

神童好慘，俾左1球出黎執得一劑但係呢d臭雞既質素點值50萬一個月，俾盡15萬

成龍年青時風流史一大堆，唔信問下佢老婆

話唔定幫人養埋便宜仔
有錢唔怕養啦支lam

有無人講多啲
利申 乜都唔知

上獎門人支lam贏咗條手鏈送咗俾許x怡, 丑丑知道咗就發癫駡戰之類啦

反正都係ig Fb 洗版 點解冇人洗神童輝單野

Who is 國母

咁會唔會又係至矮同榮光

xx 如衣服

who

一句講哂，襟兄弟

宋祖英 老江紅顏

做得娛樂圈你無家底，想上位做女一或搵條有錢佬埋單，你唔出下力有撚人搵你拍戲，tvb班姐仔而家個個都係想搵有錢人，無錢洗咪做下g囉

西女人夠靚絕啦，咪又係搵有錢佬過活，唔通靠拍戲住半山楂靚車？

支lam個仔係唔係佢生？？？？

佢老婆外家只不過係普通散仔
退咗休都係住公屋
如果真係有勢力就唔使俾人封殺 反而佢老公經常性得罪人 鬧過Tvb都唔敢出聲
佢老婆講過佢係筍盤嚟 以前君好都送上門姣佢
不過條友本身背景都而家都係一個謎

佢老婆係雞來

乜市面上啲女仔就唔係二手三手咩
其實同n手有咩分別
你要講 根本女人只有處同非處
係度計幾手幾手
不如去蒲多啲食多啲女好過啦
唔係到時識左個女朋友唔係處又係度諗諗諗
人生在世做啲開心野好過諗啲好似好唔開心既野咁

好似秋官同肥蛆咁掛

Share Hole-der

我就係咁意思